TVB 記招 有藝人扮姜濤 被指要打到佢變姜蓉 網民：低質、老土又肉酸

日前（24日）更隆重其事，出動全台多位藝員舉行記者會，介紹即將推出的綜藝節目。

介紹還介紹，推介還推介，可是，一直標榜要開放平台，支持樂壇的TVB，卻竟然容不下一個姜濤？在記者會上，藝人鄧智堅笠了一頭金髮，自稱「薑蓉」，被司儀介紹為「假歌手」的他，在鏡頭前裝模作樣，邊跳邊唱出姜濤的飲歌《蒙著嘴說愛你》歌詞「So I say I love you」，以及「姜B餐」急口令，更做出姜濤的招牌「畀心」手勢，麥美恩見狀，即追打「薑蓉」並大嗌：「收聲啦！」而馮盈盈則尖叫說：「你夠膽嚟踩場？」之後更「護主」話：「打到你變薑蓉！」Bob亦附和大叫：「o趙佢！打佢！」此時，麥美恩即衝出去大力推走鄧智堅。

姜濤本身都唔靚仔

佢靚唔靚仔唔係由你判斷

「打到你變薑蓉！」Bob亦附和大叫：「o趙佢！打佢！」

咁樣姜濤係咪受到人身安全威脅？

我覺得好靚仔喎

同石鏡泉話攞藤條教仔冇分別

Bob就係低質嘅代表

想睇班Fans會點做

Cctvb好唔抵得 viutv 造到星

過氣大台

做啲嘢越嚟越似亞視
嗰頭近

越來越似亞視

笑料垃圾台 繼續做啲低質素節目啦 啱㗎喇 垃圾桶當然係放垃圾

造菊梓喬造左咁耐都係自己同新城分獎佢

唔靚仔有罪？

點解唔扮楊明 醉駕

仲有扮野節目
真係out撚到去30年前

請撚左曾智偉 王祖藍 以為有咩勁野睇
原來又係睇返以前d垃圾節目

ViuTV真係唔洗怕佢

成班自信爆燈以為好好笑

靚唔靚仔唔係問題
但係cctvb搵人扮姜濤都算啦

講到話要打人就有問題

你都戇鳩，佢靚唔靚仔係由全世界判斷，任何人仲可以話佢靚仔或唔靚仔，除咗佢自己

好撚尷尬……
收皮啦
唔是姜糖都覺得cctvb on9

係囉
最靚仔係你喇 得未

咁大個電視台 做啲咁小學雞嘅嘢

我都覺啊 但有關係咩
佢夠紅啊 紅過曬tvb啲so called 藝人

對姜濤無乜正反感覺
但TVB真係好撚小家
做埋晒啲屎忽嘢丟自己架

唔抵得又懶幽默踩鳩人
低汁之最

Cctvb嘅底牌咪淨係醜化人，換唔換大佬根本一尻樣

以為自己好幽默

真係好低質，成班企係到柒下柒下咁

創意總監 垃圾，返上大陸大陸啦

直接火魔

觀眾係會與時俱進，電視台繼續行自己嗰套咪等執囉

真心on9

不如叫viu搵人扮楊明

好多師奶鍾意姜濤
講姜濤壞話死得

點解可以十年如一日

咪炸到條死暗星要鎖ig cm

菊梓喬算吧啦，首首歌都一模一樣

你覺得姐班姐姐不知幾like

講定比大家聽
4月開始柒婆會同行政會議隨時會對viutv電視牌照進行中期檢討
覺得凶多吉少
唔好咁開心住

大叫假歌手呀？果個死肥仔

已同CCTVB割蓆

笑下都唔得
似支那咁玻璃心

TVB透過記招活動公然恐嚇要將Viutv藝人打到變「薑蓉」
唔知係咪曾志偉當年俾人扑穿頭學到啲嘢

魯廷暉算唔算奶共？

教主樣衰過姜B都大把女fans啦 例如立場姐姐

其實老實講 細個有睇過亞視 覺得高汁過而家嘅tvb

我原本反姜濤的，但依家CCTVB反對嘅，我就要支持

我本身都唔鍾意姜濤
不過TVB真係好樣衰，呢件事我撐姜濤啊

呢個真

真係唔知
淨係知而家呢個時勢
左媒日日玩文革批鬥
好驚viutv要接政治任務

TVB成班藝人一啲氣質都冇，上電視講啲嘢好撚cheap

咪啦 tvb扮姜濤因為姜濤紅啫 viu扮個奀星做乜

藍絲廢老咪鐘意睇呢啲低質野

想當年既juno 囉

姜濤搶左tvb好多代言人生意緊係眼紅

啱啱想覆馮盈盈會唔會之後係公開場合同姜濤合照然後post ig表示大家友好，玩下啫，估唔到真係有 馮盈盈機心重到真係幾乞人憎，個格好難頂

好心要做就做盡D啦 依家2邊不討好 好柒啊

綜藝唔同玩法好耐啦
福祿壽日日扮女人呢啲低級趣味講緊已經係十鳩年前
好心做電視就咪咁落伍OK? 肉鳩酸

希望佢地好似投叱咤咁
強硬d同堅定d
因為Mirror上左CCTVB即係下一步就會進均大中華地區
結局就會係陳奕迅 容祖兒咁嘅姿態

真 本身佢一首歌都無聽過 連佢個樣都唔係好記得 尋晚就特登上yt搵咗佢啲片嚟睇

我都覺得viu遲早俾港共搞

垃圾台既劣質基因已入哂骨，換兩個矮仔所謂改革只會變本加厲，viutv 加油，香港樂壇希望！

創意總監
去亞視一定有得發圍

唔係搞緊啦咩新聞部

以d小醜野留返俾tvb做

Viutv 行返自己套方針都名殺啦

黎緊好似出個女團
如果又棒到個女星 好似姜濤咁紅就爽

一次過得罪晒
諗呢條on9當有趣橋 個位莫非係咩創意總監

靚仔係還可以 但唱歌我麻麻地
不過呢單點都撐姜b
垃圾cctvb做埋啲on9小動作

好過cctvb搵啲毒撚呀 九線二打六 出黎做個show 參加埋啲濕鳩歌唱比賽 就話自己係歌星

人地係唱歌嘅，唔係選港男

花式自殺
我覺得幾好睇

睇TVB呢個行為就知道佢地已經脫離咗香港觀眾
惡俗到咁頌以為好好笑

馮盈盈話係致敬喎

呢排口罩小姐都唔錯如果真係簽到啲女女做綜藝就好

呢啲垃圾電視台都要配合返垃圾嘅觀眾

唔關靚唔靚仔事啦 事實係TVB好柒

本身都姜濤冇乜感覺，但係CCTVB 寸到咁唔係FANS 都要撐返姜濤啦

其實我只係搵D野講下

冇需要咁
唔好做低莊野

我都麻麻佢唱歌 把聲同曲風都唔係我杯茶 樣都唔係 但都撐佢 俾人侮辱咗

Tvb啲垃圾劇主題曲依家嘅唯一用途係咪就係俾呢班人有歌唱

TVB 涉嫌侮辱 本港第一男團旗下偶像 已檢舉。

原來仲有咁多人留意cctvb

敬佢老母
話打到人變薑蓉 咁叫幽默咁叫尊重？
我真係睇唔出佢班人有幾尊重人喎

垃圾MK妹

咁做反而令姜濤同mirror多咗班憎tvb嘅人留意
老人台智商都低啲

「有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿Bob改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。

任何電視節目，只要見阿Bob有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

嘩 好肉酸

傻鳩一名 on 9當有趣

推

唔洗睇呢個行為都知一早脫離左香港觀眾
由佢地繼續低俗惡趣味 繼續自high
下個亞視黎緊啦個頭近

收皮啦撚頭 你做柒野都唔係第一次

垃圾電視台

又割 屌
睇tvb唔起？
小小姜濤都驚
點撚樣做大台

信都on9
琴晚被人屌到閪咁即刻出黎補鑊

象徵藍屍廢老對後生仔嘅仇恨

衝出嚟柒嘅程度可以超越亞視掌門人應該好憎tvb，加速令TVB收皮

你最撚靚仔

幾時掉壽包

呢d手段似王祖藍出招

希望大家以後以「TVB味」取代「亞視味」

Cctvb真係典型藍絲老屎忽心態

又扮女人？ 名人？
之後hehe哈哈？

點解要打佢?

垃圾先會睇垃圾台

真，我係viu睇到就放心晒

TVB歌手收哂皮
出道咁耐上過紅館未

做得好

利申：兩邊都唔睇

我屌你老母
對唔住我收返

佢吸到幾多C9你知唔知

講經咩，十年如一日淨係識得講埋啲低俗嘢，一係就模仿劣化人千祈唔好檢討同改善，快撚啲收皮唔好出嚟顯世

你係咪想講TVB班中佬呀伯靚仔過姜濤？

肉酸過亞視

直接搵對手d人黎冇肉
但你唔記得自己已經係弱勢
仲唔識搵野駁同情加分而係繼續俾人屌

好呀樂見佢做乜衰乜

亞太區最受歡迎男歌手-林峰

上帝要你滅亡

但如果廢老市場夠大
廣告商都會照落廣告
除非佢地死晒
佢地唔死都會睇cctvb

假撚到

柒到

好有當年亞視嘅末日風情

真心唔知邊個
而家都冇興趣知

龜頭bob 又露岀半個龜頭

應該好多人都冇睇，只係睇連登po先知tvb你記住你冇人睇㗎啦, 只係你太撚戇鳩太撚柒先引到咁多人咁齊心咁圍屌你

即劇聽返首 矇著嘴說愛你 定下驚先

Her nose is too big

道歉當食生菜

上排有幾個上過紅館
著黑衫上嘅

睇餸食飯嚟講亞視係做得好過大台
亞視幾個節目做得起
大台都係靠抄人
等觀眾選擇疲勞再靠慣性收視嚟打沉亞視

小學雞前大台

Do 姐相反真係好貼地⋯ 係電台成日讚error 同mirror , 又話之前由造星1開始追返先再做訪問⋯

成40歳都成個戇鳩仔咁

你可以當nowtv係「第二間公司」嘅
係驚佢真係搞viutv自己啲節目
同埋用now新聞染紅換viutv不染紅相信好多淺黃黃屍都會buy

佢係串所有人冇幽默感呀，係撚致敬咩

佢地咪仲係講緊鄭少秋呀
咩以前狄龍幾靚仔
傅聲又點靚仔 鄧光榮又點靚仔

去到1978年就停左

呢條撚樣真係見佢前面憎佢後面
好撚低俗

肉唔肉酸d, 咁耐之前既事都拎出黎講

曾志偉嗰日話要樂壇百花齊放
仲話不排除請姜濤上勁歌金曲
我心諗tvb終於知道閉門造車只會越搞越死
好似日韓啲youtuber咁互上對方channel先有協同效應win win

點知轉個頭又係行返三十年前條舊路
狗果然改不了吃屎

其實你啱 係輸在個棚一陣老人霉

扮楊明醉駕 再由認罪變唔認罪 ViuTV反而驚
一定勁高reach rate

出色既演員人地攞曬最男 最歌wo

好撚cheap呀tvb

你話曬係大台吖

寧得罪連登仔，莫得罪姜濤粉

女人係咁
你串佢就黑面
佢串你就話講笑啫玩下啫，你唔係咁小器呀

笑死乜Tvb仲有本事去踩低人咩？

咪由佢攬住d廢老過世囉

做任

[國際視野]TVB節目質素已達到國家級水平

Tvb而家變咗 big big shop廣告頻道咁

亞視收皮之後
TVB請左好多亞視高層

打狗都要睇主人丫
你扮林鄭扮689呢啲人見人憎嘅冇人怪佢
扮 姜濤

要搞女團製作應該再搵多個製作人
又比花姐搞的話分分鐘變張世明2.0 重男輕女垃撚圾

睇佢點拆

型同柒係睇人感覺

你臭朵冇朋友就唔冇可能玩呢d hate speech
然後話自己致敬緊搞下笑

因為人地個個唔係咁諗

樓上只係講左句姜濤唔係靚仔 跟住比人咬到仆街 濤哥啲fans惡撚到

比起fyy bob講嗰d
條死肥仔何遠東句假歌手咪重仆街

金鐘m記

想問點解唔可以

點解一定要同一種聲音

唔係想討論佢係咪靚仔

我想討論嘅係點解只可以有一個答案

APA之恥

點解唔扮黃心穎?
又唔扮楊明?
又唔扮肥姐?

垃圾

好低質

都唔知係on9 定串咀

Tvb最後一個星咪林峰 但都玩X林
Tvb都係執咗佢啦

Cctxb以為 炒冷飯會吸引返d觀眾 除左 天真 就係膚淺 on9當搞笑

扮黃

幫m記賣廣告都得啦 有咩唔得

奶開共梗係冇乜創意啦

真係好肉酸

其實佢都自由身啦
洗乜咁樣台上要盲撐tvb諗唔明
你依家事後咁樣post合照，tvb咪小氣你撐對家
依家完全2邊唔討好

扮小熊維尼都得

師傅唔係咁易㗎
當年美選dna 咪試過，但紅唔起

去番梁思浩扮艾辛既年代

準備睇班偽員扮女人

姜糖班師奶其實未必咁憎cctvb
做完呢壇野就

加句「我覺得」 無問題

我反而又唔會怪鄧智堅
佢最多係扮得唔似，太樣衰
但樣衰無罪
同埋人紅有話題性先會有人扮
我覺得呢點花姐可以牙擦下

不知所謂係嗰幾個主持
龜頭 fyy 同麥美娟
又喊打又喊殺
護主犬

以前笑亞視掉壽包跳柒舞算唔算留意亞視
呢啲染事要同佢大力宣傳添啦，幫佢加下速

唔係姜濤fans 但見佢無啦啦俾人醜化好無辜
難得香港仲有後生男團紅得起 正常人都會想鼓勵佢地而唔係踩佢地囉

做偽人識做人就大晒㗎啦

講下唧
沒有最傳統
只有更支那傳統

個麥美欣都算最衰嗰個
揸住加拿大護照幫香港維穩笑鳩香港本土藝人偶像姜B
賺夠就拍拍籮柚返加拿大

預言水喉教仔都冇問題呢個少事啦
更何況今日嘅香港都唔係法治嘅

呢句真
ffy bob就擺明為盲撐自己公司
但話人假歌手?完全抹殺人地努力

打都打柒龜頭Bob 先啦

夠膽扮艾辛囉
不過小心又比人打

蝗祖藍都可以做到高層就知cctvb離收皮不遠
條柒頭最成功咪扮女人囉

x2 本身只係知有mirror
琴晚一睇youtube先發覺咁高view數
一次過睇曬d mv

約定你哋 4月5號開Viu
要一巴巴打返垃圾CCTVB

TVB推出「楊明」新劇, 對憾MIRROR陳卓賢新劇

何遠東代表作係咪得減肥成功

連登都唔反 TVB班小丑竟然敢反姜濤

性質有d唔同
當年艾辛都算半個自己人
係獸性玩唔起

但今次純粹係對對手既踩低既手段

俾啲掌聲先啦屌你老母

睇佢第一句已經覺得好尷尬
點解講啲嘢可以咁out day

有人真係信個下奇
本身都係賤人講野會俾人話真心

唔怪得當年有人堅撐689打地產霸權

蒜9數啦
當全香港人同佢一樣智障

佢冇可能唔知
咁樣扯貓尾好撚串

cctvb冇討論空間
打手低質pr請收皮

救命好柒

佢西出名喎

佢唔出post 好過出
收下聲冇人當佢啞

我覺得佢係寸姜b

睇黎匪翠台仲係想死守 C9 廢腦目標顧客群組，矮仔今時今日既收視連 youtuber 都不如，仲好講話同人地台柱挑機，認真不痔量力。

最撚憎個龜頭bob

姜濤夠楊明紅咩上頭版

有冇片 想睇下有幾尷尬

我估佢寸
睇死條柒頭要道歉唔憤氣

其實花姐要做啲野啦

十年冇睇cctvb
想問吓姜濤個m記廣告有冇係cctvb播？？

經理人花姐（黃慧君）今日（27/3）現身MIRROR演唱會記招現場，她接受《香港01》訪問時指，自己沒有認真看過整段演出，但認為一眾藝人毋須就事件致歉：「其實未去到要道歉嘅，我諗每一個藝人出嚟扮嘢又好，或者做各類型嘅表演都好，其實都係想娛樂觀眾啫。可能佢哋會覺得『你扮得姜濤唔好睇』，但係我哋應該尊重每個藝人嘅表演。」

談到當中的對白，花姐認為純屬搞笑，亦指姜濤沒有為這件事感到不高興：「姜濤同我睇完都喺度笑，唔會嬲囉，因為大家都知呢啲嘢都係講笑啫，唔需要咁認真。反而我好開心，我哋留意隔籬台嘅動態，隔籬台都會留意我哋嘅動態，咁唔係更加好咩？」

亞視味濃

靚唔靚仔係重點？
算鳩數啦 你條垃圾 清高撚 打咗科興未？

大方得體
唔使同d 小醜泥漿摔角，專心捧自己台好過

人地都冇攪佢地
駛唔駛小家成咁
各有各做姐
要人地睇佢唔起真係容易

謹祝早日結業

其實都係，唔使咁玻璃心

果然係忠誠廢物台
連做啲野出嚟都係咁低質

驚閪 你班港豬一人一信投訴去廣管局 報警先講

我咪話打輝瑞

嘩兜得好柒

仲睇電視都係垃圾

太平紋身店
姜濤d戲屎到.. 明顯仲暗串緊

後生唔會睇TVB
睇TVB既廢老唔會識姜B

成件事都on9

擺明玩嘢 連我老母都知佢歌手嚟

點解skip fyy

應該多謝番呢班小丑去助攻宣傳！

收皮啦

痴撚線 小家到咁撚樣

曾志偉同黃祖藍揸fit,係咁上下架啦,你地唔係以為佢地有料到掛

利申:冇睇

豬隊友神助攻對家

咁叻咪自己造粒星出黎囉

姜B, 你唔需要講對唔住架

死臭雞

樓主如果唔開post 我諗無乜人知TBB啲野

人仔細細胸襟幾廣闊講嘢幾大方，tbb成班支共黨委咁款嘅古老石山真係早抖啦

師兄快啲走

雖然唔型冇咩男人味 但好可愛喎我覺得

就連error 都可以屌打cctvb 成王垃圾歌星

903同tvb啲人之間其實關係幾好
不過樂壇頒獎禮唔知點解死都唔俾

所以咪話就算唔係佢fans 都好，都無咩原因要憎佢，佢個格上cctvb 班賤種咁衰先啦

要考牌？

成件事好撚on9
同大陸搵個演員做日本鬼子話打佢一樣

個麥美恩叫到勁似中學蝦蝦霸霸d八婆咁

試下叫佢除哂落旺角
大家屌佢個閪/射面都得

都係致敬

邊啖氣?
佢笑緊自己同事?
其實你TVB做乜都唔緊要架, 再難睇都得, 好唔好睇都唔會想睇你呢個出賣香港人嘅台呀

老周電視台.jpg

屌你老味垃鳩圾

cctvb呢下曲線 攪到仲未紅偏中港台的姜濤 呢鑊唔紅都好難

唔關事啦
我唔係薑粉都覺得唔妥
TVB咁做係惡意侮辱緊一個藝人
俾我感覺係TVB有人唔妥Viutv同姜生彈起咗
用搞笑為名刻意侮辱佢
老實
以前ATV間中有啲節目威脅到TVB
TVB都唔會咁低莊
去搵人扮ATV藝人再笑鳩佢啦
依家真係Cheap撚到癲
間接見到TVB依家好無自信

好扮唔扮扮姜濤，你唔扮米奇老尾？

你啲fans冇錯囉

搞誠哥

支持姜濤

呢啲咪PR 囉

老屎忽等執笠啦

扮對家即係幫家宣傳
想六叔/方小姐同你開拖？

面就人地比

Exactly
眼紅人地就去侮辱人真係好撚肉酸
哩個垃圾台都冇人睇架喇，快啲執柒左佢喇
已經成5、6年冇睇過tvb

咁真係要諗下邊個辣着咗火頭先啦
做綜藝娛樂 可以做到咁小家踩隔離台
Viu都冇叫人去醜化TVB啲台柱

依家叫唔到科 就又諗住針對個小朋友
加埋都成百歲 去蝦一個21歲嘅人好有品咩？
知唔知乜嘢叫尊重 人哋冇撩過你
依家係TVB主動去踩鳩人

TVB真係無個好人

deedee type lor
我覺得係靚仔黎
過多幾年變man d可能仲好J

上市公司經營手法咁低莊
邊個諗出來？

其實真係好肉酸，醜化自己台既人冇乜所謂，醜化人地台啲星真係好肉酸

ATV B台 肉酸到呢

等睇幾時步ATV後塵

好心啦，個台收唔收得係靠你實力同視野嘅經營，成日ff自己大台，但又畀人打到無力還擊，贏左口水交就改變到啲節目垃圾冇人想睇嘅事實咩？完美展現咩叫不務正業不思進取。

其實都想送同個台講：唔好用居高臨下嘅姿態出黎講嘢啦，真係唔配囉。

我唔理真又好扮又好
表現不溫不火 謙虛受教 (襯返佢形象)
同事就要主動打氣 (但絕對唔好講對手任何野)

咁就掃埋對家45歲以下D客返VIU

佢次次都係咁
誠心道歉當冇嘢發生

CCTVB = 低俗又無品

乜水

佢哩D純粹搵食格
又唔係咩一二三四線大牌
冇咩影響嘅講真就

第一句就嗌人「假歌手」喎
點兜都兜唔到㗎喇

花姐應對得體，幾大方

同tvb比高下立見

低質

其實重點係
以前TVB有自信
佢根本唔駛咁做
以前香港藝人要紅
十之八九都要經過TVB洗禮
唔理係拍劇定係綜藝
香港過去幾十年來紅過嘅藝人
唔多唔少都同TVB合作過
TVB某程度上係掌控咗香港藝人紅唔紅嘅生殺大權
所以先咁撚寸
但係姜濤係一個完全同TVB無關
由Viutv一手一腳捧出嚟嘅人
而佢又紅到
TVB等於係失去咗「決定邊個香港藝人有資格紅」嘅權力
點會唔慌？
如果再多幾個Viutv捧嘅人紅咗
TVB嚮香港娛樂界嘅權力就會不斷縮細
以往因為「令香港藝人畏懼TVB淫威」而獲得嘅壟斷優勢
都會消失
所以先驚到搞埋呢啲精神打飛機嚟振奮士氣
暗示TVB唔驚Viutv
點知做得太柒

其實扮姜B 都冇咩問題

係班大台藝人當正係表忠機會係咁踩佢

好地地補番句, “人地型好多呀, 咪影衰佢啦” 咪乜事都冇

睇穿bob, fyy班奴性

自己諗吓點解你個台無星出啦
成間公司食古不化
人工又低食水又深
仲要幾十隻老屎俾面色你睇
做條撚咩

成日扮大袋笑9人

tbb自己又有啲咩星上得神枱

睇你tbb幾時執

立此為證

個勢嚮佢哋度
都無乜需要特別回應
睇住TVB狗急跳牆個衰樣
佢哋食花生暗笑就夠

若加埋有人話，
希望真身同我地合作到，我地tvb好大方嘅
咁就形象立即升好多

紋身店入面佢啲戲唔係咁屎啫

佢同黃德斌對戲好自然，好過龍妹
講對白唔係齋讀稿
（可能套戲主線本身都爛，搞到你覺得佢差

利申：白玫體香第一，強烈建議大家開返第二集睇

我覺得就算講依句都係兜

我睇口罩小姐有一個用"友台"選美節目收視(冇圖) 對比 全民做星收視
都係講佢自己覺得點解收視低過"友台", 只會講返Viu有咩可以改善
唔會好似閪台TVB咁低質

唔撚洗道歉啦，早啲收皮吧啦

諗起蓮子變蓮蓉

啲ON9大馬人睇TVB (不包括所有大馬人)
但我想講你啲大馬Crew都係過黎呢度搵食, 嫌自己當地人工低
香港果啲睇錢至上嘅偽人邊睇得起你呢啲窮國

真呀我老母都知 仲跟咗佢唱幾句m記歌

真，不嬲冇留意開同埋覺得金拱門個廣告好煩，不過睇開膠戰幾中意兒登
而家一定撐mirror撐到底

佢同佢老婆兩粒龜頭咁嘅樣
生埋又成竇都係龜頭
好撚銀眼

證明TVB覺得viutv 係大敵

聲夢傳奇個班古古怪怪

唔明點解咁好搵
佢做司儀都幾串

同支那劣性一樣，有問題就踩低人地而唔係諗點改善自己。viu呢點真係抵讚

個人唔鍾意姜濤，但承認佢有強大吸fans能力，嗰期老麥成村阿嬸去食姜B餐就知。

呢啲低能手法用嚟玩咩人都肉酸啦，廿年前或者都有人笑得出嘅

Btw姜粉罷睇tvb未？

咩年代？ 咁樣抵毀人 CCTBB Fuck yourself

留埋link等人上去屌啦

唔係誠哥㗎

講扮野香港亂噏同東宮西宮TV 真係無敵
過左成十年都仲記得

已淪落到要挖苦另一個台嘅當紅藝人

Ching 好勇
算啦而家姜濤已經標榜住係黃 香港希望
你唔撐佢等俾人屌死 =唔支持香港樂壇

我有講過話唔撐?

手足打唔低tvb
唔知姜糖可唔可以打爆呢個垃圾台

唔關事，只係TVB咁做真係好肉酸

Lokman講嘢真心有進步
唔止大方回應 仲識幽默

鍾唔鍾意姜濤都好，佢紅就係有道理
Tvb有無仔仔可以令咁多師奶女士出水

銀包出水
身體部份出水

處男青頭仔有市場

熱狗渣軍開始進場,
鬥黃大賽就快開始

事實佢真係唱唔到歌
不過TVB班有講出口特別柒
變相幫姜濤做咗人氣 令到佢好似受害者咁
不得不承認姜濤真係有紅嘅命運
呢幾年好多嘢發生都好似係暗中幫緊佢咁
例如色澤明明佢本身真係唱唔掂
點知其他全部炒晒車
然後又吹到佢好努力xxx
次次都令到佢立於不敗之地

都唔關佢靚唔靚仔事

擺唔唔撚憤氣谷住谷住打段野補鑊條撚樣快啲死啦

然後減完肥就毫無個人特色

造星開始睇到佢而家
你第一句已經唔係事實

你話佢唔靚仔啲fans就嬲㗎啦

扮得好笑丫...講笑啫

戇鳩你啲fans最撚乞人憎咪就係咁囉
指鹿為馬

難得咁多人討論TVB
不如TVB每晚黃金時間都整一節笑柒ViuTV啲人

你智障? 點解講個人感受一定要加我覺得 你惡撚過共產黨

Cctvb真係幾弱智連全民造星都冇節目撼到
人地viu11:30 d 晚吹系列都好睇過佢
期待再睇膠戰同真人show節目

藍祖藍做高層即刻發揮作用
第一日就度屎橋搞到員工要道歉

依家開電視最大一群係c9同細路
你個創意部有冇search下姜粉分佈咩年齡層
開轉老麥fb ig 大把人c9 細路雙層牛肉巨無霸
搞尻姜濤得罪觀眾 等執啦

今年台慶係咪要掟壽包

Viu繼續造下本土高汁節目
輕鬆搞笑
再間唔時有比賽咁都唔錯
我覺得第3屆造星係幾好睇
有男女+唔同類型演出，仲有每個人心路歷程
係最大敗筆總決賽，唔知點解感覺只係豪華舞台左only
同埋班評審唔識講d尖銳評價
感覺好失色

舞台劇演員為揾食淪落到醜化人地, 會唔會激到 KING SIR 也彈起 !?

樓上話姜濤唔靚仔嗰位ching好撚慘
又唔係話姜濤樣衰 已經比一班花痴毒閪喪咬
成班毒閪痴撚哂線 唔係以為自己可以有機會含濤哥條撚呀?

其實一直郁好奇怪點解一個咁樣衰嘅藝人成日郁做呢d綜藝節目
做劇做丑角我明呀
做香港團
明明睇緊jumbo，戴祖兒，ben sir郁叫五觀端正呀
擺呢條友出黎做乜...

梳，起碼夠收你皮先

咁由邊個判斷
你？

2021年仲有人無知到話姜濤唱唔到歌

佢唔靚仔，但足夠令師奶為佢付出

香港有邊個男藝人可以令到姨姨婆婆出心出力

真 我地濤哥絕世大歌唱家嚟 唔識欣賞真係好無知

佢參選嗰陣都扮撚哂嘢
話為咗個細佬讀營養學啦
咁又參選港姐做埋d cheap雞節目
唔撚去做營養師幫佢細佬？

做咩學人做小丑
整cheap 個brand

喂做咩道歉呀！你唔係好撚勁出面好多job年年搬大屋咩！係喎！你果d公司show班女高層分分鐘好多姜糖喎，婚宴mc個新娘都可能係姜糖，做咩咁on9得罪d米飯班主呀！

北京北京d frd

TVB好柒

衰格到本身都麻麻地小白臉，呢個肥撚仲乞人憎，又小家

關係好還關係好，畀佢還畀佢，分返開先

去到2021都係得班fans話佢唱到歌咋嘛

香港麥當勞明明係紅底都搵姜濤拍廣告
睇黎cctvb班契弟都好眼紅

創意官呀
官喎

你咪撚駁濤哥啲fans嘴啦 佢地吹雞咬鳩你㗎

想問有冇片睇

亞視有段時間幾高汁，不過買完外購劇就翻唔到轉頭最後沉曬

但係903張國榮可以輸比兩三個唔知咩人

四大天王都唔太唱到歌
Twins唱歌都係垃圾

垃圾電視台搵班老野返黎搞就係俾佢地帶埋入棺材架啦

亞視今日睇真d,殭屍，開心大發現

開記者會既soundbite 全部唔係有關新節目而係個個出泥道歉
VIU TV 真係要多謝大台

一味大大聲，鳩叫
個人仲好小學雞

相比下，Viu成日友台前友台後，大方幾多

最核突係佢除衫，美女廚房吐野

(豆沙喉)俾啲聲嚟睇下先

仆街，有聲！

做咩走件低級5毛入來仲要料嗌文但又料唔起？
全部唔可以計錢喎#141681

上面班人spin去姜濤靚唔靚仔唱歌好唔好聽做乜鳩
個重點係tvb淪落要扮隔籬台嘅人 仲以為自己好搞笑

tvb 就是cheap, fyy 真係唔好離開, 無地方甘match你個格

首席創意官

FYY 個樣想點

撚人諗野撚化人
矮人諗野矮化人

唉係囉 我係5毛 收得嗰5毫子
邊夠你個姜b勁 收唔知幾多萬幫紅底m記賣廣告

隔離post已FC佢ig無follow姜濤 關公災難

唔講仲以為係王晶
又cheap又唔好笑
成個小丑咁

agree
d 反姜打手咪出黎抽水啦
好撚老尷

張學友都唱唔到歌你班fans真係個腦入水

屌！人地個個屌TVB
條友就淨係識SPIN第樣野！
冇人理就話咩你個姜b勁
幫紅底m記賣廣告仲好笑
去M記抗議唔搵TVB楊明賣M記廣告囉
去屌死M記嘛

死中囯政府點請收得嗰5毫子嘅５毛架？

依嫁都唔興呢d野啦
柒頭先要扮呢樣扮果樣

佢舊id係記得唔好手動呼吸，曾經好出名嘅過氣五毛

黎明同城城唱到歌

佢先21歲咋，俾佢進步啦

其實城城都唱得幾好
只認同twins係垃圾

tvb已經全世界屌緊 我就集中火力狙擊啲傻閪姜粉 兩者冇衝突

蟈安法啦

但係903啲人同viutv關係更好呢

姜濤班fans 有咩睇法